畢業袍

各位sis & bro
你地邊間買畢業袍/租一年（？）

上網睇左幾間，但都有負皮 ，點選好 ？

租學校得一個月，唔夠長

暫時有興趣 sim pro studio, $200 1 年 優惠明日dead ，有冇好心人分享下

lm

Push !

同問